黑警林奠支持度持續回升,抗爭形勢大好!

最近香港民研調查顯示777同黑警民望都升
但兩個case性質有d唔同

777升係一個月內嘅事,最大因素應該係派錢
其次係出辣招抗疫同冇出現本地大爆發
可以預期今日減薪,幫僱主出糧同減車費後會再升

黑警呢個相隔近半年再做,其實冇點郁
最傷始終係11月黎明行動
抗爭停擺仇恨冷卻加上狗瘋狂洗白
呢個結果都算樂觀

*千祈唔好學藍屍見到民調結果唔理想就話假
————————————————————

好,咁點解話形勢大好呢?
因為弱智嘅都睇得出對家全力打緊輿論
而軟實力正正係我地強項

仲記唔記得長輩圖?民記?放映會?
連儂牆由留言memo變文宣變藝術品
肥媽有話兒,有班警察毅進仔,願榮光歸香港
唱到街知巷聞大人細路都識
Suck稅局同機場後有反效果會搞道歉活動

我地勝在人多,有品味有創意,可以帶動潮流
而且識自我檢討,調整策略,與人為善
所以港共同我地打咗大半年輿論一直都係輸到趴係度

但自從連登有風向話民意冇用,fix死哂
大家開始唔相信勇武之外嘅力量
民調嘅情況就開始轉向
————————————————————-

咁至於我地依家應該做咩?
嗱!呢班手足就做咗高質示範!

既有手段行唔通就be water轉方法
文宣需要嘅除咗量,更重要係創意同gimmick

而且仲有大把野可以/要做,最直接諗到幾樣:

-煲大23條引起港豬恐懼同不安
-捧更多KOL/黃色藝人上位增加聲勢
-以抗爭者名義/形象去派下物資connect街坊
-多宣傳黃色經濟圈威力吸引商戶歸邊
-深入敵陣虎穴幫手鬥藍
-最重要手足們除咗積極參與既有行動,都要多開po多俾橋,冇大台大家都可以係軍師

宣傳戰只要我地肯出力打
離地又bad taste嘅港共絕對唔會贏到連登仔

———————————————————-

唔好諗住等到武肺過後先再同佢死過
對家一直冇停過借抗疫收復失地
依家就要為疫後嘅大型抗爭聚民氣做定準備
輿論戰唔止唔停得,仲係決定成敗嘅戰線

手足們歸位啦

仲有貼紙師

P牌樓豬求幫推,齊打輿論戰

做文宣 文宣真係好有用

不過事實好多港豬民智水平未開發 真係會偏向official果邊 更何況政府用錢收買人心 支找度上升都冇得避免

推

持*

Push

過去大半年official嘅公信力已經接近冇哂
我地起碼要爭取返11月後俾黎明行動嚇走咗個班人

係

堅持做文宣，打Twitter 戰線

民意撚
你爭取民主自由呢啲絕對無錯既野都要民意
不如係屋企嗌口號算啦

Twitter本書世界各地都著哂火
反而本地文宣少咗,而且大家開始習慣
除咗連儂牆外都要諗新方法

想問冇民意以下邊條戰線做得到?

大型遊行集會
選舉(立會35+)
黃色經濟圈
本土身份認同
國際戰線

格格巴
今次聽你講早d出po

我一直覺得最高招係當佢哋無到。佢哋係廢物。

推呀

Up

d人都幾撚垃圾架喎
比小小甜頭就原諒返？

佢地目標唔係我地係淺色中立個班

其實睇番其他國家領袖，呢段時期都係升好多，7婆都仲係升得個一兩點

23條根本冇人理
開左個fb page like數仲少過何妖

一路都係到
歸咩位

liked

其他奶共派未敢跟隊,九月前應該都唔敢提
我地幫佢鋪天蓋地煲大佢

push

世界各地首長都升緊,佢已經算升得好少

拒絕怨婦圍爐叫春,跳出同溫層爭取盟友

貼紙

佢應該跌啦
個個叫佢封關又唔撚封
事後就搞咁多措施話抗疫
根本搞鳩香港人
班藍絲真係蠢過閪 最好摺多幾間藍絲鋪頭

啱，根本對班撚樣冇期望，
佢哋做啲咩都唔會再嬲，
因為佢哋嘅存在已經令人憤怒到極點。

你有道理。但係好多香港淺黃對政治冷感。呢樣野對我哋最大影響。佢哋最重視係份工。

佢派咁多錢緊有班受惠，再加埋班藍屍廢老，升少少唔出奇

心灰意冷

香港民間自救有成果佢咪出黎搶功勞
同埋最尾爆發係黎自留學生唔係芝麻人
就俾佢係封支那關呢單野度過到骨

如果呢幾日武漢班喪屍搞到第三波爆發佢就仆街

要選票就要選票啦，盟咩友

依家你班民主派都幫佢spin走封關呢樣野吖嘛

你可唔可以答咗我#17個問題先

唔係所有人都好似你咁撚醒咁看透世事，冇宣傳教育大眾加入就係得你一個咁撚醒去爭取

大家試吓一個月記招行家都唔理。你估下後果如何。我估係即時玩完。中聯辦會放過佢哋？

輿論手足全面進場

推爆！

仲要KOL同有知名度嘅人可唔可以幫手出多d po幫手帶返個氣氛出黎?

文宣手足始終接觸面有限
你地郁d就幾十萬follow/like
share一次好過我地share一百次

網絡滲透戰
一齊捉鬼

要醒既就醒咗，未醒既唔到臨門一腳都唔會醒
下下講民意手足俾藍絲打俾的士撞係咪唔洗神獸？
相反要重視既「民意」係你地成日打飛機既200萬人幾時肯進化，幾時肯認清現實我地俾政府借抗疫真鎮壓

我眼中，依家香港本身=集中營

中大做嫁個民調本身中大既民調係有小小偏政府嫁

呢個真係要推多啲人做
幾乎冇風險

講到尾你都係想要堆藍絲選票姐
A. 有民意你都做唔到：限聚令、外國封香港關、黑警搞鳩黃店。竟然仲有一班黃絲係撐呢個政府既抗疫動作先神奇，所以一直以來我最憎既都係黃絲。

B. 你想要啲咩民意？其實呢啲戰線追求民主自由既人就會去打，反對柒婆做特首既人都唔等於支持抗爭運動/民主制度，特別係啲遊離份子，根本唔會做你以上所列出既戰線，只會係受訪果陣話自己好憎柒婆。

你有贏面，自然就會有民意，相反你輸撚硬既話果堆人只會覺得你係度搞鳩佢，一如黎明行動後既民調。

仲有，唔好講咁多條戰線嚟包裝自己啦，想要立會35+咪立會35+囉

推啊

推！
熱門終於唔係pr啲po

日日做貼紙師

民意同所謂暴力唔一定係反比
打柒撞人件的士佬全民叫好冇人反對

你已經冇搶冇炮,連大規模支持都冇埋你可以點贏
仲話想獨立?民意好似08年高登咁就咩都唔洗玩

軟戰上線了

咁即係唔使做唔使理?
無民意的話 運動一早完左
連私了既接受程度都高左
係因為爭取左的人企係你個邊

係呀香港係集中營 then whats next?

我相信少啲批鬥同路人條數就唔會咁

抗爭唔會因為武漢肺炎而停止

反批鬥其實依然係九成九人共識
係班熱狗分化撚同波台班冷嘲熱諷煩膠係度係咁撩

個標題唔知想點

最近聽好多人話疫後先同佢死過云云
但其實對面已經不斷借抗疫出緊招
根本唔會有得停/抖,放慢手腳=俾人反cup

有時見黃屍黃屍呢啲字眼真係好嘔心
究竟佢哋係想爭取民主定為自己攞光環

已經係連續兩次有同樣趨勢都可以話大好......

證明仲有一大堆港豬經常左搖右擺毫無立場

依家未集到人街頭抗爭係咪咩都唔洗做？加上唔係講緊神唔神獸嘅民意咁狹窄，而係政府，警甴都做梗PR，人哋已經資源多過我哋，乜撚都唔做只會俾對面洗走抗爭原意，有危機感好過你咁撚大安旨意

推。

軟實力係支那用語嚟

真係想問對黑警開始唔反感嘅人係咩心態？

推推

貼紙師實用post，真係唔難嫁，每人再行前多一步啦

依家冇限聚令你都唔敢出街啦下話

佢搞鳩黃店唔代表阻止到人去幫襯/迫到人食藍

全世界都lockdown緊,你覺得淨係得香港?

追求民主嘅人去打都要隔離有人支持先得架
政府上年都開到聲話最難解決係勇武得到廣泛支持
最簡單你神憎鬼厭有行動個陣狗唔咬你d街坊都會阻止啦

35+只係其中一條線,你咁大反應咁抗拒做乜?

呢d似是而非嘅所謂辮論根本就係拖後腳
有時間成隻怨婦咁不如諗下有咩可以做

近兩個月矛頭唔係佢地度仇恨值低咗係正常
睇個chat其實黃營冇點郁過,主要係中間個班開始歸返藍

Agger,一句黃屍撻落黎就好似看破世情高人一等咁

全世界政府滿意度都升
而港共個升幅都算幾撚垃圾

我地要令佢連個小小升幅都冇埋

Whats next呢樣野我問返你地就真呀
篤灰、支持警賊炎症執法？
6月到9月既勇氣去晒邊呀，屌喇星突然間又驚死又撐政府

仲學人講國際戰線，連美國國防授權2020你地都唔撚討論，uk hong kong bill 2020又無人講點打，淨係識選舉咁講經呀？

Yea

批鬥會衰就當然
不過升咗果一兩點咪黃絲加落去架囉
就係果堆支持警賊炎症執法，無補貼下搞死食肆中小企既黃絲

等疫情冇左，又跌返

推!!!

而家仲有抗爭行動咩？

twitter 要人

得罪講句，有冇疫情都唔會有抗爭行動。個個以為疫情過咗就會重現上年抗爭聲勢醒下啦，個時機冇咗就冇咗喇。

up

你唔覺得而家越嚟越似2003年

又沙士又23條又失業

黃色經濟圈
Tvb/東方每晚9pm行動
Twitter,youtube大把task

民陣吹雞叫返幾十萬人出黎唔係問題
但去唔去得返上年聲勢就睇大家
依家煲得大對政府同黑警不滿自然會有人出黎

個個好似你咁放負就難d囉

A

我真心期待唔理事實盲目正面我唔曉

幫手推

手足好波

其實大家而家成日都要留在家
最好就係多做文宣
尤其係網絡戰

不斷將自己人文宣轉載
不斷將香港現況講出國際

甚至係好似洗連登版咁
有好多人質疑有咩用
其實就係拒絕回歸日常個表現
只要令大家習慣日常先係唔正常嘅時候
先會有動力去改變現狀

文宣多少少就好唔同
最重要係大家願唔願意行出呢一步

多一個人文宣
就多一個日醒覺

真喺人多咩

俾你有幾十萬又點，咪又係識尻行尻叫口號，之後返屋企又要話黑警 法治已死，打好民意係第一步，但佢地唔會行第二步，都係無用

手足印左好多係黃店免費拎
貼紙師真係零成本咁制

廁所文宣組準備出擊

連登個熱門依然好有用同有一定號召力
有幾次見到有黃店告急消息上咗熱門第日去懲罰真係要排隊

最重要要俾港豬知已經冇得返轉頭
冇可能可以回歸6月9日前嘅日常生活

全世界準備

唔會忘記黑警作惡多端

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

大家始終都係踢一下郁一下
唯有儘量文宣

P推！

我地念力抗共
民意撚識條鐵

推！！

應該咁講，佢地支持度升得好少，顯示民怨積落好深，佢地派咁多錢都只係化解得好少，唔係壞事。

撕幾多 我印幾多繼續貼

😡

希望鍾意屌票嘅人知道已經開始屌走咗人

唔係個個人好似你立場咁堅定架
現實係真係有一部分人係游離派 而呢班人真係會因為派糖措施同亡羊補牢式抗疫而重新支持政府政府有得派錢你有冇吖

用錢就攪9我地架啦

黃係比藍多,但港豬先係大多數

革命不需過半數

輿論絕對可以帶起民意，我地最基本可以做嘅係咬著對方錯處唔放，比泛民更多彈藥反政府同所謂建制。當初有好多淺黃同遊離見泛民都endorse五大訴求同不分化先可以短時間決定加入運動，我地要提醒大家運動初衷，中共、港共同黑警點洗白都係我地永遠敵人！

嗰3.2分, 可能係同商家傾店數, 派1375億比佢地, 所以拎返少少分

事實我地冇能力同軍事大國玩武裝革命
起碼唔可以”只”相信勇武抗爭

千祈唔好學藍屍見到民調結果唔理想就話假 <-- 呢個好重要

食腦，支持

你個名

Airdrop、貼紙師、黃圈、FB抵制、國際線